飛機wifi破解嘗試

icmp tunnel (軟件: hans)
北歐sas: work (tg有用，所有電話直接用到tg) ping/traceroute/mtr都work
cx a350: 唔work

dns tunnel (軟件: iodine)
北歐sas: work，但慢到冇意思
cx a350: work，但慢到冇意思

假mac (軟件: wireshark+macchanger)
要求同一機人有人課左金，要打開wireshark抄人地mac address再用macchanger改device mac，好似要做埋咩arp spoofing但小弟唔識玩，所以未試到work

結論: icmp tunnel唔work既話，假mac玩唔到既話，課金/訓教/睇戲啦

用衛星通訊上唔上到網？

csl 唔係有個飛機plan 咩

飛機都係駁衛星

我好似唔係果個plan

CX好多飛機依然無wifi
有嗰啲比錢買算 又唔係貴

岩岩Check完原來可以就咁日費買
98$原來平過機上Wifi

小心畀人見到你畫面, 唔係以為你係hacker, 而係恐怖分子

危害航空安全已經gg

開個terminal，唔好黑底綠字就得

成世人都唔可以再搭飛機

睇下架飛機註冊地係邊
同註冊地個總統有冇交情

航空管制 望下出面睇下見唔見到大嶼山

飛出公海就冇事啦

咁高點睇呀

呢d skills唔係畀你咁用囉
少少錢都唔肯畀 垃圾

去得東歐會唔會少少錢都比唔起呀？
學術交流下就屌 同中共連港獨都唔比講有乜分別
睇你咁小朋友，飛機都未搭過，你都係番屋企打飛機算吧啦

假Mac address應該唔work
點會咁傻

坐監唔好問點解

理論上work，captive portal都係whitelist session/lan ip/mac

外國大把hacker咁玩，真係得d垃圾連登仔先會講d咁既野

我小朋友？
要學術交流都唔好拎public野黎試啦垃圾

小朋友就未必，魚蛋佬就一定係

咬我食咩屌你老母，有本事你破解埋一份/報警拉9我囉，睇下邊個垃圾

用開心版仲聲大夾惡

child登仔真係child登仔，電腦白痴話人垃圾，笑撚死

慳果舊幾水

搞咁多野,諗出嚟果個天才嚟

禮尚往來姐

你識得多d，就唔會覺得搞咁多野啦，開部電腦行個program有多野搞

最鐘意笑人就係laymen
而連登最多不學無術既人

ching上開邊個forum

reddit多

好多學術研究做果陣都係無use case架喎，如果研究下等於晒氣，你會有internet 用？番石器時代啦你

how old are you (怎麼老是你)

到時東方會企係我果邊

我都幻想過，如果hack到入某d panel，一個掣可以陷機剷，你應唔應該同人講好

慢到咁

訓醒抖足精神先上網好過

你試下hack隔離屋個陳仔部電腦大聲播咸片未算囉

搞到咁大獲為咩呢

利申：講下笑 陳仔部電腦都唔應該hack

廢到要上連登取暖

幾有趣 幾有討論價值呀
正皮
不過唔好比人捉到

樓主好叻啊，媾死女啦

哇 好威呀 點起底架你

睇左樓主個起底 再睇埋你個起底

佢每一個post都有價值過你果啲喎

child登

笑到我噴飯 番屋企打飛機啦你不如

去偷人野
唔知犯唔犯法呢?
我返石器時代算啦,呀文明人

喂 你平時係咪紅燈唔敢過馬路 驚比差佬拉？

唔知up緊乜鳩
好似好型咁 Hacker

我真係睇燈過
你點知架

diu 原來係假膠 你慢慢刷存在感，唔阻你

你真係純過我屋企隻汪汪

曾經有個經濟學家喺飛機用紙筆解微分方程
結果比側邊個乘客當恐怖分子

我就奉公守法文明人嚟既

你就唔知啦

通常d狗先唔聽人講,唔似人咁會守規矩架

屌 開飛航模式咪可以上網喇

你咪又係用唔到

用到，不過好q慢，得北歐sas真係work，家姐部iphone直接用到tg

開個python3

a = 1b = 2print(a + b) # 3print('apple'.upper()) # APPLEprint(f'I have {a + b} apples'.upper())

想係機上被其他乘客制服，就去狂掃keyboard

幾時開班教巴打

1. 上SAS有wifi功能飛機
2. 連去SAS wifi
3. 開telegram

Done

python3.幾 以上先得

a350有

Spoofing 得 condom 都得啦
除非完全無加密嘅網絡啦

樓主你都好on9, 你提起cx又hacking已經比黑警mon住你，有冇唸過？

其實好on9

搵自己搭緊既飛機黎試hacking

係呀，一落機，俾人拉去當地差館，幾得意架

搭Norwegian 算啦 免費wifi

helsinki -> oslo果班係norwegian，但冇wifi

個網絡就係冇加密先john到

講到hacking大奸大惡咁
兒登

樓主果種case有
但唔好歸類所有hacking都係犯法野
話唔定樓主會report返比航空公司知

咁都問得出

好奇想知到底有冇破過屋企附近wifi

冇hack，只係bypass個captive portal

呢個輕鬆有handshaking就做到

不誠實使用大腦